求救 中銀入錢落IB

如題 有無巴打試過用中銀過錢落IB? 係咪就咁轉賬就得 手續費係幾多

中銀理財定點？網上 $110 可以落樓

用中銀入開唔洗銀
+391好似係

係網上理財 要點禁

巴打 +391係咩

感謝失業巴打

上個月入完，依家有轉數快 本地跨行應該全部都已經唔收手續費。

上IB 㩒完入金，跟指示當普通銀行過數就得

上網過數唔收錢 一星期到數

唔洗
但我好耐冇入錢
上次入係未有FPS